9月開學

我係P牌，第一次開po,但我有個建議
有冇人將所有藍絲學校+主要成份大陸狗泥嘅學校總結出嚟
俾我哋手足唔洗入左支共中學都唔知，同咪其他學校學生可以認清敵人既樣，最好有埋校服相

三罷點可以冇不合作運動配合？

但我地需要你關注
[推上熱門］［92 & 93］中學生為我地上前線 我地一齊聲援中學生

開學嚕 同學仔入

幫推
中學生罷課唔好真係喺學校坐喺度自修就算

如果罷課係冇人知嘅、 冇做成影響嘅，咁罷黎做乜